橦樓fing到好似搭船咁

正唔正常？
洗唔洗走佬